東京2020奧運吉祥物決定

唔錯

騎兵

不過藍色嗰隻好有未來感

洛克人咁

好柒

點解硬係覺得好似08 奧運咁柒

用叮噹比卡超好過啦

咁樣會唔會順眼d

塊面咁長

點解咁似飛天小女警....

屌

有地上最強男人大雄都唔用

笑死

總之日本設計就係好野啦

唔識野

屌真係好好多

呢張先岩

又幾好睇，又襯返日本仔

其實好on9 是但係龍珠，多啦A夢，Mario個d入面揀仲好啦 又多人識 又有代表性

冇版權既？

柒到

好抄吾抄，抄福娃

柒到 條女仲要禿頭

飛天小女警黎

驗眼啦
吾你老母呀

如果依對野唔係「日本」野 , 肯定畀連登屌到上天

等睇中指

差啲以為Keroro有新角色

仲諗住妖怪手錶look個兩隻會受歡迎啲

似90年代360p卡通

無可否認
如果係大陸設計出嚟
一定比高登插到一文不值

無論係咩地方嘅設計，只要係政府負責統籌都係柒嘅

連登先啱

Pop子

睇新聞 呢兩隻野好似係日本小學雞投票投出黎

得罪講句，落選果２個作品仲有代表性
呢２隻公仔太似遊戲入面q版角色設計

女嗰隻個頭地中海咁款窩

屌左邊嗰隻
諗起個乜柒大大小妹

會唔會出返套漫畫

差隻綠色出埋隻草系
就可以做新既pokemon

C

C 有日本味道多啲喎

C靚好多

C有特色好多。。。

A好似隨手執一隻電話game都有呢種風格
B成浸大陸味

日本狗

用keroro仲好啦屌

C靚好多喎

A真係最撚7

同感,C靚D又代表到日本,兩隻日本成日都見到既動物
A反而唔識係日本吉祥物既話都估唔到邊度黎

由個logo到吉祥物 d選擇都好差下

柒嘅程度不下於福蛙

龍珠叮噹龍貓求其搵個角色都好過呢兩隻⋯ 奧運咁大件事，版權應該唔難攞

可能日本唔可以用呢啲原有角色啩？要重新設計

C好妖怪手錶既FEEL

呢個正

以日本吉祥物標準黎講麻麻地
不過由全國小學生投出黎，仲有咩可以挑剔

又一碌竹打一船人

其實隻野係點唔重要 背後既意義先係最大
今次既吉祥物係交比全國既小學生一人一票投票決定
支那就算隻野靚d 但個意義比多50年都追唔到

個粉紅嘢

on撚9 垃圾日本政府做咩，傻撚左?
用DIF部機仲好

小學生投出黎 合符邏輯喎